究竟BioNTech點讀？

如題

: Beyond Tech
:Bio aNd Tech

推

就咁讀 BioNTech

好似Bi-on Tech 係德文讀法

Biotech

Beyondtech 都得

無個n音，識晴朗講

敗痾N踢

拜奧n踢廚

by on tech

未聽過有人讀biotech

成個字串出嚟

兩隻講法都得, CEO做訪問果陣講過
佢話公司名讀法唔影響公司本質

咩垃圾CEO嚟？點會唔統一一個讀法比市民媒體鳩讀

暫時Bio aNd Tech領先

睇now見佢讀 “bye-yon tech”
但係其他台好似讀 “be-yon tech”
一路都好想知邊個啱

習包子ch

我讀開BioNTech同你有少少唔同

但無個 and 音

ikea:

玩左咁耐先間公司名都未統一到疫苗就一味叫人打打打

搞到班廢老luplup亂
直接去打科興

復必泰

科興識讀外國名都未識讀點放心打得落

輝瑞

有啲人會讀BioNTech
或者讀BioNTech
而我就讀BioNTech嘅

有咩問題，名梗持有人話事，佢話讀Bee I O and tech都得一個名有咩咁執著

Binotech

ビオンテク

唔悶咩你？

洋鬼子啲嘢唔可信嘛

Bio and tech繼續領先

拜安tech

德國Tagesschau同ZDF都係咁讀

Option 3

唔明點解咁多人執著個明，一間公司都係睇盈利/技術嘅姐，你話間疫苗公司製造疫苗技術唔統一/有問題就話姐，名/讀法有咩咁重要？

Option 3:

Bi-on Tech/ 拜安tech

打佢整既疫苗上身喎 間公司名都未柒識讀

BYE-on-TEK
now讀啱

source: wiki

Bi on tech

20:37

拜奧N踢

弊燈病

有咩問題，你讀兩個讀法都啱
你係咪連人日常用錯grammar都會好認真批評嗰啲人嚟

Bio and Tech

敗鞍踢

Beyond Meat

總之成班狗官都讀錯

b i o n t e c h

跟本唔係呢個問題

人地求知慾姐 唔洗講到咁嘅

改埋啲垃圾名

咪就係睇新聞都成3種讀法我想知究竟點撚樣讀都要搵啲野嚟嘈 連登仔

我道歉

原諒

有求知慾重肯問出黎係香港已經不可多得 重要咁樣比人講

聽下BioNTrch CEO點讀

我道歉因為見呢個討論已經見咗幾次

敗安tech

月經post

拜安踢

德國人都讀敗安tech

都唔關你事 香港風氣係咁 我呻下咁解

biohazard

敗安剔

Bio N Tech

你一定冇睇新聞

跟德國啦 #65

就係睇左新聞聽到3種讀法

BIO n TECT

拜登踢

ViuTV 其實都係...
View-TV and Feel-TV 普遍都接受

Bi on tech
電視係咁讀

B I O N T E C H

bi on tech?

BNT

ASUS點讀

100:170:33

by on 踢

By-On-Tech

BioNTech 真正讀音應該係....

唔悶咩你

fu-bi-tai

邊到鄉下

B ion tech
硼離子科技

間公司話兩個都得
不過佢讀Bi on tech

v同f未必好易分，但讀咗w就唔啱

beyond德文
bi-on英文

bio tech

點讀都好但正常應該唔會讀bio and tech , 多左個音節又翹口

易茄牙 嗌key牙 易key牙

BNO Tech

Bi on te ch

B ion tech

BMW 你點讀？

Bai An Te Ku

唔洗爭 正確讀法係 Bio Tech 就咁讀
女朋友係職員

厭未

邊爐踢

拜昴踢

聽光明頂
陶傑本來讀 bio and tech
之後即刻更正番係 bi on tech

opt4:敗登踢

叫住復星先

技安

CEO 話兩個都得,打和!!

Ikea

我都係讀BioNTech

165:313:50

公司創辦人都讀beyond tech

youtube 下啦

be安tech

B Ion Tech

Bio Hazard

Adidas 丫d達s

bi 噢 and 剔

學過德文 =》正皮
我p牌

bntx

B- O - Tick

B.O. 解 body odor 細個成日笑人有 b.o.

Bio Attack